【疤打】作為一個鐵漢 有男人先係真疤痕

人生在世 緊有一兩條疤痕
講下你條疤嘅故事

Ok

小學跳落床比支筆插親
仲有撻黑色嘢係腳

成面暗瘡疤痕

小學去旅行 帶左拍去同fd打羽毛球 打打下諗住大大力打個高波番去 點知一野打左落手腕到 以家條疤仲係到

拎sick leave 冇帶筆可以用腳簽名

青春嘅痕跡

好細，好似墨咁

細個貪玩係條街到鳩跑 仆左落地手心流到成地血
縫9針 依家手心仲有條疤同有少少凸起

除左on9 都唔知講咩好

成地血
咁你一定跑得快過小明

你都好 我插係面到

鼻翼過dd

當年小一做暑期功課 我家姐第一次見到啲題目佢係識答 就搶我筆要教我 但明明我就識 一搶就𠝹到我塊面 搞到多左粒墨咁

屌 以前同細佬打交 佢攞把𠝹刀出嚟𠝹撚開我手背
醫生見到都嚇咗嚇 因為見骨
最後縫咗三針

比野跌穿左個頭有一撻唔型既疤

斷右眉
細個係屋企跑冼到撞咗落枱角/牆角

痴撚線細佬

負霸氣

好常見 成日見啲人 崩左眉

左手手背戶口位
一條類似俾刀𠝹嘅疤痕
已經陪伴咗我4 年
條疤嘅由來....
係一個鍾意我嘅女仔同我表白嘅時候捉住我只手捉得太大力冇剪指甲搞到流撚曬血

事後冇一齊
因為佢太撚暴力

痴撚線 咩女人黎 咁大力

當場拒絕個女仔

佢會唔會鏈碎你喉嚨

其實好浪漫 話哂有一段情

頂你最多都係四針.不過係頭

sorry,我笑左出聲
幻想到個場面應該好on9

撞到個頭 鏠左幾針 堂眉斷開左

女： 到底你hi 唔hi 我！

仆街，耳珠位比鐵切開左兩邊

成個屎忽咁？

果晚睇完the walk 又飲醉左 係街學套戲咁行圓欄杆 點知唔夠一秒就仆街 跌果下刮到欄杆 至此左腳脛骨位有條15cm 左右嘅疤

我都有

玩downhill炒左車
大肶"la"唔知比架單車咩位撞到
扯開左舊肉 個"隆"應該差唔多有手掌心咁大
如果過多一寸既話應該係個春袋穿"隆"
最後鏠左13針
個次真係好好彩 個醫生話個上傷口上少少就係大靜脈 咁都冇事

勿相認

如果好撚多咁係咩男人

防疫針條疤

頭頂：細個玩玩下撞咗落去枱d角位都 縫咗針
膝頭哥：踩單車玩飄移炒撚咗

打籃球比條仆街跳起一野咬左落個頭殼頂

依家頭頂重有個牙印係度

好似和尚啲戒疤咁？

小學個時同大我兩年既人隻揪
打到成手血 手背留左條疤係到
一留就留十年

想當年我仲讀緊BAND 3中學

有條MK撚狗咁撚我, 話約我隻揪
佢以為自己有腹肌就好撚好打
(但其實我當時己經舉左兩三年鐵,一直有飲奶粉
不過我BULK緊, 即係夜神起義 Bane 果種大隻型
所以D肌肉線條未現到出黎)
我D 毒撚FD 嚇撚到標尿
「唔好同佢打呀, 佢有腹肌架」
「你痴左線咩, 你見唔見到佢幾咁FIT 呀」
我心諗話你怕你嬲
有腹肌唔等於有力量
我笑笑口咁答應左條MK 放學去籃球場打過
fast forward 去到決戰時間
成班同學企哂係側邊睇
佢就除左件校服
成個小丑咁係到谷佢果幾舊腹肌仔

見到成班以為佢好好打果個情景,我真係快忍不住笑

雖然最後佢打到我仆街, 牙都甩埋
但完全同腹肌冇關

bb 果陣比家姐拉左落床，跌穿個頭，縫左三針。
兩歲果陣支氣管炎入左院，腰後面有條四五cm 長既手術疤痕

細個俾街童聊
打交打到佢地拎cutter出黎
隻手俾佢劃左幾野

比蚊咬

我斷左眉

你就係廿八座大王？

聽到都春痛

佢啲牙呢

大脾外則有幾tat
因為踢波
岩岩琴日又整多tat
好撚痛

手指尾有點黑色
唔小心插到鉛筆

‘失‘頭有個仆街既痕跡

其實又冇咩野既
只係打唔到飛機 一打就牽動到個傷口
忍左成個月

想當年我仲讀緊BAND 3中學

有條MK撚狗咁撚我, 話約我隻揪
佢以為自己有腹肌就好撚好打

(但其實我當時己經舉左兩三年鐵,一直有飲奶粉
不過我BULK緊, 即係夜神起義 Bane 果種大隻型
所以D肌肉線條未現到出黎)

我D 毒撚FD 嚇撚到標尿
「唔好同佢打呀, 佢有腹肌架」
「你痴左線咩, 你見唔見到佢幾咁FIT 呀」

我心諗話你怕你嬲
有腹肌唔等於有力量
我笑笑口咁答應左條MK 放學去籃球場打過

fast forward 去到決戰時間
成班同學企哂係側邊睇
佢就除左件校服
成個小丑咁係到谷佢果幾舊腹肌仔

見到成班以為佢好好打果個情景,我真係快忍不住笑

雖然最後佢打到我仆街, 牙都甩埋, 塊面仲有達"la"
但完全同腹肌冇關

背脊 大約10cm長
一出世氣管有事
本身屋企人以為哮喘
但睇極都搞唔掂
最後好似話係氣管同食道有個位有問題
要做手術先搞掂 唔係嘅話應該會係咁先
最後搞掂無事

右眼下面有一條打直既疤

個陣有條友話我啤9佢，一拳打落我隻眼到

因為我戴眼鏡副眼鏡比佢打碎左，

D玻璃碎𠝹損左眼角同附近d位，最係係醫院聯左十幾針

打飛機係上天賜比我地 冇得打好慘

電單車炒車
兩個膝頭，手掌，腰，腳趾，手踭加埋20幾撻疤

戴眼鏡踢波，食波餅，左眉比眼鏡既鼻托𠝹開左，冇聯針，就咁用6塊膠布包住同埋搽獅子油，流左成個星期血

細個比阿媽唔小心用較剪拮到左手食指對落

睇錯咗「作為一個痴漢」

比電單車個引擎灼傷小腿內質 細個嗰陣

左手背一大撻
工傷夾爛手
d人嚇到仆街，我仲用右手拎手機同自己隻左手影相

細個坐人電單車尾，唔知點解成隻右腳捲入左個後輪，仲要絞左幾秒先拎到出來。成隻腳血肉模糊，仲見到條腳根 嚇到仆街。聽醫生講爭少少就會瘸。依家小腿至到腳底有個大疤痕。

小學果陣睇人打乒乓波，佢地打走左個波我沖出去幫佢地執波碌左落樓梯（4-5級），隻腳聯左5針。而家仲有條疤痕喺度

岩岩出世就入左手術室係肚到開左刀
宜家一條長疤痕係個肚到
真男人

我寧願傷多次都好過冇得打

割包皮...

細個去游水 淺水池咪有啲滑梯 我滑完諗住就咁爬返上去 跟住一仆 下巴爆左 成條滑梯都係血 之後仲封埋池 好似10針

有冇變筆俠

第一次上廣州喺個有石仔嘅"人造草"球場打比賽
一野比人推低成個elbow磨薑咁磨 仲要是但搵啲運動tape包住就算
返到黎香港撕開嘅時候痛到屌哂老母咁
到依家嗰個位都仲有少少疤痕不過唔係好明顯

上個禮拜
個陶瓷鉗啱啱拎嚟燒完嘢，唔記得咗佢仲好撚熱，一隻手包撚住咗隻鉗，當堂辣到右手手掌有條凹咗嘅深色疤

不過我都好若無其事，淨係心底裡屌咗句

揸電單車炒車，頭落地，碌左幾圈，額頭，手，腳都有疤，次次飲少少酒啲疤都好紅

好有狂戰士feel

細細個係公園爬啲遊玩設施（到而家都唔知爬黎爬去個舊野叫咩名），跌左落黎跌斷左手

前後做咗3次手術，手正中間位有條6cm長嘅疤

個post睇到我好痛

BTW我右手肘位有條兩寸長嘅刀疤，係係我三歲嗰陣我老豆抱我玩單槓又走開接電話搞到我唔夠力跌斷手入醫院開刀造成的，不過就係靠住呢條猙獰嘅刀疤加上我溫柔之中帶著幾分殺氣嘅眼神，小學嗰陣成間學校無人夠膽蝦我，午膳啲女同學仲會嘴角含春咁偷偷地請我食甜品添

你係可立仔？？

細個坐嗰d俾小朋友玩既車仔(唔係bb車)
無啦啦前後倒轉坐
之後向後推
一下撞爆左張玻璃枱
玻璃打橫爆下巴
不過唔知點解又唔洗鏠針
條疤岩岩好係下巴最底
就咁正面睇根本睇唔到
算唔算不幸中之大幸